一年一度食蕉大賽準備開始

準備好廿個食蕉喺𨋢門恭候，諗起都濕